intel 8系出爐

巴打們點睇
8700K 相傳 同7700K 差唔多價

個盒咁撚型

祖傳散熱矽脂
不了

可能再平d?

cannon lake 會唔會好d

希望可以留番z170 黎用新U

8700 如果賣返2.3k就正

唔好發夢

得i3 8100用到2XX板

Intel HD Graphics 630 升級到 Intel UHD Graphics 630，固名思義它對 4K 及 360 影片的處理效能較高

連原生HDMI2.0都冇

用得intel就唔好咁多幻想

1950